Het viel op het bronzen goud haar en verlichtte het totdat het zachtjes scheen; het viel op haar olijfbleke gezicht en aangeraakt met een warme tint, rose op ivoor; en het onthulde de diepte en de kleur van de prachtige ogen in de schaduw de lange wimpers.
Trafford's hart sprong op toen hij zichzelf vertelde dat dit een wonder was De natuur was zijn eigen bruid, en dat ze van hem hield!
Zijn emotie hield hem bijna een minuut stil, toen zei hij, met een glimlach: "Dit is de eerste keer dat ik je schuldig heb horen pleiten ongeluk, Esmeralda.
Ik ben blij dat het alleen maar een grap was; u--" "Het was niet voor de grap," zei ze; "Ik ben erg ongelukkig."
De glimlach stierf langzaam van zijn gezicht en liet als laatste zijn ogen achter keek haar aan.
